6 月 9 日 熱到仆街 想我地出街中暑？

無錢真係不了 好心你地班人唔好搞事搞非

依個真

通常大型Protest 都係好熱既日子發生，從古到今都係，讀history既應該會知

聽講外國政府比左幾個億出黎 樓主去分一杯羮

你係咪有病 咁鍾意開膠post俾人屌

好過落狗屎啦

3豪子真係易賺樓豬加油搵錢

尋日咁熱你又去屯門公園跳舞

天都唔想香港人亂黎

出一身汗人都健康啲

大是大非咪撚玩膠

你咪撚搞事足絲雞 何仔都未同你計

我怕好多人中暑 麻煩一班醫療人員

但講開又講 去就一定要去
一定要做足準備 帶多啲水同濕毛巾
如果唔係到時係人群入面中暑真係幾危險

濕毛巾可以keep幾耐 on9

比面我咪玩膠

你聽日上唔上街咁

死獌狗

我利迷 大事大非唔好玩膠啦

我on duty

比左錢大媽搞野

黑警

我收錢做野

你撐達哥？

幾錢q

連登紅衛兵口講民主 連唔出街都要俾你批鬥仲惡過共產黨

袋咗$1,000去睇熱褲囡囡🤤

根本為反而反

我準備凌晨開始去到朝早6點

1500

On9

300 蚊

1500蚊食到高質酒店g，走去食大媽

佢地好多都好淫 又有技術 熟左可唔帶套

唔係幾明出去做乜
行完，打完卡
post上ig fb話自己完成歷史任務
第2日又返工
行黎做乜? 浪費時間

醒下啦
個政府有政治任務
習帝落哂聖旨一定要立法
就算14億人反對都會過硬
你話比佢聽冇用，佢唔會理你

依刻係咁屌達哥，睇死班人係動漫節又支持番達哥

你達狗班爆機契弟 唔洗講都明晒

屌你老母

咁熱 係屋企瞓下覺好過啦

足絲雞撚走左香港政治之父 佢先係五毛

好憎佢

聽日約左條女返深圳食探魚飲喜茶

我屌爆佢老母

足ching 係我老死
咪能搞佢